屎萊姆算唔算中國第一Youtuber？

雖然連登仔話佢廢
但我夠膽講全中國嚟講，冇一個Youtuber可以超越屎萊姆

駁唔到啊清
大陸都唔上得youtube

中國第一Youtuber 係咪要係香港到搵

呢條粉腸有乜特別

有乜特別，不過中國第一